請問有冇教水巴絲打 想學游水

我住紅磡 學過下自由式
但係我唔識蛙式同踩水
廿幾歲人都唔識 想快D學
有意請搵我

巴定絲？

起碼都識自由式
點解我咩都唔識

睇個人勇唔勇敢去試
見好多人係因為驚而學唔成
細個老豆教
勇敢試就成功
Btw係淺水學就得
主要學動作
識左動作同節奏幾深水都唔成問題

我都係淨係學過自由式諗住識游就算
之後發現去泳池游水用曬自由式係攰到仆街
有日跌落海未浸死都攰死先

紅磡好遠 唔係都會教

出幾錢

做過助救得唔得
我之前都係紅磡教

我都想學游水
有無巴絲可以收平d教游水
最好係摩理臣山/維園

純想學識咋
試下囉
我住POLY HALL
你唔怕麻煩上黎泳池教慳返十幾廿蚊
我巴打 學費幾多再傾?

Ching 我都係讀poly

pm me

樓主 男定女
有無相
send黎睇下可以考慮下
btw 全身pls

咁啱XD
有冇住HALL
教我吖~
TG唔知點解用唔到
你SEND電話去呢個EMAIL: telegramhaveproblem@gmail.com
我會搵到你

TG用唔到
SEND電話去我度吖
telegramhaveproblem@gmail.com
THANKYOU

男
做乜尻?
SEND條JER俾你好冇? ON99

我都係
淨係識自由式